預計新年後又爆肺炎

今次應該爆得仲勁